係味仲以為踢緊友誼賽呀？

兩隊d後防咁既樣既